講下寒潮有幾得人驚

全港商場寫字樓仲開緊冷氣

寒潮是廢既
韓潮先勁，個個聽住韓文歌扮工

香港既凍得淡笑

寒潮唔得人驚 仲要早起身番正個下先驚

Bang!Bang!Bang!

一件風䄛搞掂
凍得去邊